傅家俊視網膜退化

source??

無得打世錦賽

佢唱歌幾好聽 點解會咁

自動棄權唔打世錦賽

唔係掛

wsc

梗係 成日咁望波

大家有排無得百屌Marco成才啦